「發難財」荃灣華發藥房賣湖北口罩150$一個

荃灣華發藥房
地點：荃灣街市街對面

竟然賣大量湖北仙桃市口罩，人流截極都截唔完，最後多謝有個好心人話入面啲人開始發脾氣，所以無奈地走左，但係真係好嬲😡😡好多人買完都覺得中哂伏，想退都無得退。
而且上網Search第一個就係淘寶貨都係35¥，你賣呢啲都算仲要要炒到咁貴，搞到好多公公婆婆驚無得用照買。
之後有個婆婆同我地講早上係賣120$/1，依加加到150$/1
大家真係要睇實長輩，同佢地講交比我地買，好多人原來唔知道有分別

真係好pk 衰人唔會有好報